kfc墨西哥脆脆唔比芝士醬我

你地食kfc個墨西哥脆脆有無芝士醬？
厚德商場間kfc次次食都唔比我

無
正一仆街外賣一定唔比你 次次都要CHECK下先

屌佢老母囉 冇醬點食

次次都有，無嘅食黎做乜嘢？

有冇巴打識整嗰啲芝士醬

買過次但佢俾個醬係涷既
即刻衝去問佢佢話本身係咁
我屌你老尾咁既大話都講得出

你on9
唔通本身熱? 即整俾你?

仆街kfc連醬都要慳

你老母臭閪咁大個人未見過微波爐？

以前一開始出
個醬真係熱既
唔知就唔好衝出黎柒啦

但只係佢擺咗係爐 有d暖暖地咁
唔會即刻整俾你囉

每次都俾錢加多個醬

咁都冇理由個醬係雪櫃扲出黎
Expect個客自己搵微波爐丁？

頭先係你講果間厚德kfc 到食
聽到個收銀同個執餐講呢個post

凍先好食 唔撚識食

得閒叫多次外賣 睇下有冇
(厚德Kfc開到依家一次都食唔到有芝士醬)